不如下星期日搞個勝利巡遊慶祝區議會選舉大勝

可以仿效英超球迷

曼迷式慶祝：book巴士

利迷式慶祝：港鐵唱k

依家抗爭嬴咗喇咩

慶祝區選大勝✖️
慶祝建制大敗✔️

唔通民建聯贏先叫贏咗？

好想瘋狂慶祝

利物浦

理大人都末救到贏啲咩？
五大訴求攞到哂？

選舉唔計？

On9

謝票活動

而家唔慶祝
唔通留番......

魚拉突

可以考慮叫抗叻突

抗叻突！啪啪啪！👏👏👏抗叻突！啪啪啪！👏👏👏

需要大型和理非遊行
塞住藍絲把口，令藍絲做勝利球迷加入我地陣營

九龍路線倒轉行 終點 poly

港鐵唱K好似和理非過book巴士